# novel

- title: 不吉波普系列
- title_jp: ブギーポップシリーズ
- title_zh1: 幻影死神系列
- author: 上遠野浩平
- source: http://www.wenku8.com/book/855.htm
- cover: http://img.wkcdn.com/image/0/855/855s.jpg
- publisher: 電撃文庫
- date: 2019-01-04T00:00:00+08:00
- status: 连载中

## series

- name: 不吉波普系列

## preface


```
你有梦想吗？很遗憾，我没有那种东西。但是出现在这个故事里的少年少女们，大家都拥有恰如其分的愿望，或是犹豫不决而不去实现愿望，或是完全将错就错一往无前，或是变得搞不懂自己的愿望，或是知道那是一个无法实现的愿望，亦或是不了解自己无意识向前看的态度，给予他人勇气。
　　这是一个支离破碎的故事。非常可怕，又有些悲伤的故事。——哎？你问我吗？我的名字是“不吉波普”——
```

## tags

- node-novel
- wenku8
- 輕之國度

# contribute

- gundam793

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 4
- startIndex: 1

## textlayout

- allow_lf2: true

## wenku8

- novel_id: 855

# link

- [不吉波普不笑](https://share.dmhy.org/topics/list?keyword=%E4%B8%8D%E5%90%89%E6%B3%A2%E6%99%AE%E4%B8%8D%E7%AC%91&sort_id=2&team_id=0&order=date-desc)
- 
